派4000，背後admin cost會唔會仲多過4000？

弱智

派4000個admin cost應該就多唔過4000
但係好多人攞唔足4000呢
得4蚊/40蚊嗰啲人就肯定行政成本大過派嗰舊錢

弱智波叔

外判俾銀行搞咪幾好

唔好唔記得張賤種